做好人有咩好處

眼見做好人既，俾壞人恰
壞人就名成利就，
而個好人就永遠只有俾人同情，就冇其他好處
想學做壞人

留名

收好人卡

收黎做咩
又變唔到錢

自動被女拒絕

好處黎？！

無

一齊學做壞人

卡呢？

可以做壞人既糧食

好似牛羊咁都係太善良任意俾人宰殺，命運一早決定左，其實世界都無分咩好壞

可以打返場一場持久戰

即係點學都學唔到做壞人？
輸在起跑線？

睇吓我ID

正

咁你成唔成功唔做好人

對得住自己

只有默默的企係度俾人宰殺

唔埋沒良心既好處係咩

冇條件做壞人

自high
high過有錢

搵緊師父收我做徒弟
提高返我攻擊力

即係自己選擇

獨樂樂不如將自己既快樂建築在別人的痛苦上

問題係d真正嘅好人唔會諗做好人有咩好處
咁就比人食住架啦

我是好人 也是個壞人

咁樣會人格分裂
直接做壞人好過

就係發覺俾人食住
依家醒覺想學做壞人

求個心安理得

當你埋單既時候 你可以堂堂正正地走

但已經俾人埋我單

見d壞人都瞓得好食得好

做好人不一定要做蠢人

我都一樣受傷了

但唔夠人心狠手辣呢
往往會以對方感受行先

無好處 叫做良心

可惜壞人會利用你既良心牽著走

燈光熄滅了 音樂靜止了 滴下的眼淚已停不住了
天下起雨了 人是不快樂 我的心真的受傷了

求教做壞人

我都搵緊師父

師傅？

詩姐
你都需要?!

做壞人冇得依家學
你已經錯過咗學做壞人嘅黃金時間

做好人最大好處係心安理得，唔會覺得有野對人唔住。不過壞人控制到思維一樣可以做到心安理得

連起跑線都唔俾我行過去參與

係
完全見唔到有報應先仆街

不 食花生